有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(305)

唔小心三百零五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

截我糊

入嚟見到995就好想搶

鱷魚呢

乜願望？

有咩方法可以忘記一個人

講埋姐
依家越諗就越嬲
不如我做老姑婆算啦都係 d男人咁鬼煩養唔熟

首先你要block曬佢所有野先

做咗手袋皮草

想食狗肉煲

忘黎做咩

somehow我又唔想咁大動作, 壓力始終係我果邊

你開口同佢講左未

老納煲

幾萬個唔值錢

食埋三吱兒？

想學我用最難嘅方法？
btw咩事先

我本身都唔值錢

本身係我犯賤ge
識左人三年
我純粹想修正返我的心態, 但唔想變敵人

不了
食狗肉夠

想學

Sick ball

其實好小事, 單戀 only

咁一開始記黎做咩

壽星仔無1001

講左啦 咪又係答咩明明對你勁好呢d
佢話唔睇你信唔信丫？
同埋佢話咩覆d fd話好撚正呢d係客套說話喎
我覺得好痴線囉

無攞茄汁添 無得射

rich

唉不如我都學定先
心都淡左十分之九

分囉

因爲單戀左人

真？

On9 人地唔順你意喇就要唔愛人 好廉價

我個後眼入面有你的體溫

分手後 想放低
但係keep住搵人
同佢出街
係唔會成功
只會更加鍾意佢
追返啦
一個月後因為同一樣野分手
不停loop
只係每次分手嘅野唔同
係最近先真心改緊

你？

參考#37 諗清楚自己為咩愛

只差一點點

約咗牙嫂未？btw 九月中六？

屌我依加都好想食

人地唔鍾意你就唔可以鍾意人？

我單戀人

佢唔戀你關你戀唔戀佢咩事

sorry呀

鬼係 要用we7減10蚊

Rich

咁既然friendzone左我仲鍾意人有咩意思, 不如tone番做朋友好過啦

又食

可以揀自己辛苦
但係佢開心
不過你真係咁愛人嘅話
你知道佢開心
再痛都係值得

你最犯賤係無原因地愛 無原因地唔愛

點解人地d男友咁乖，我果個就咁？

加油 想追返佢？

唔可以鍾意朋友？

送個生日q俾你 ok？

1. 愛唔係用黎比較
2. 大部分人都係咁 未學過又無人教鬼識

對
上個星期冇搵佢兩日
我喊足兩日
冇停過

直球mode ing

大家都知道左之後, 唔覺得好怪咩

No la 無所謂

。。。。。

wohooooooo pool rice lm

你可以唔俾佢知
佢知完又點
鍾意人有錯？
你可以繼續唔過界

Pool你老母

咁樣咪即係作賤自己

@鱷魚你搞搞佢 我驚我屌走佢

yup
我放棄了不找她
隨心啦
得就得
唔得就算啦

咁乜直球

佢知左啦

2可以點解決
講真我覺得有女友唔讚其他女呢d嘢係好基本囉 你點睇
咁唔通我又周圍dl人d丁丁黎睇咩

okok

直擊核心屌人

屌me?

0分問過 快d睇點樣間接問係咪處果個po

教囉屌 無野係基本 常識都係要教
唔撚通你一出世就識行識走

愛一個人係咁嫁啦
你愛人係想有回報？

不了

咁你覺得我咁諗有冇問題

小妹法國有部分會然失蹤

同佢講唔准 相應地應承你自己都唔會單獨同異性玩
再犯就分

屌你老母

咪繼續做朋友

應該咁講
當你知道對方根本唔鍾意自己, 係咪應該要放手搵過第二個

啱啱嘈完 佢而加唔覆我

你唔係食放題？egoist ching

其實係我覺得有壓力

對佢既要求無問題
唔教就一開波expect佢識做就on9

消失啦 我唔想搞大佢

佢又唔係離開我
朋友姐
都可以繼續錫佢架

屌埋你老母

等佢冷靜 當然你都要冷靜

你咁諗就放啦
唔好哂人地時間

咩壓力

咁即係而加唔洗搵佢住啦
好唔開心

仲唔瞓？

你想點搞大佢
我迫不及待好想玩玩了

陪？

培訓專員？

會員死消失麻煩你入一入黎

咁陪唔陪

同佢交談下就會feel到少少性格 太固執地執著一d野
學業如是 愛情也如是

哂邊個時間

黏黏
如果我男友有你做fd就好
佢成日打機，識d唔知咩人，係果d成日叫雞又青山出黎果d
雖然我知佢唔會叫，但好怕佢比呢d人教壞囉

dklm ha rn 唔明有乜唔好

哂人地
你咁講得
你搵緊個你覺得ok嘅人鍾意你
而唔係你鍾意人

聽日先決賽 對

咁快失蹤

不玩了

每次入呢個post都可以聽到好多笑話

點解你唔認識佢多啲先拍

聽日返住工睇

有冇留意到你自己本身係一個

我識左佢成年先拍架
呢d人係拍左之後先識的

無

仲有咩想講

做左子宮頸抹片檢查未

我又試下問先
200%肯定唔知我想問咩

點睇車頭

咁你由得佢比人帶壞

大家好 今日去咗睇2套戲

唔開心

y?

正常人 不過on9

訓

呢排好無質素

手巴想你開心

人際關係有啲問題

笑而不語，你估100%收硬佢

我淨係知佢地班人會出來食飯咋
但講真 佢要去呀 我會阻止到咩 咁大個人
一陣又話我管住哂 你知d男人幾煩

都係手巴最好

點解阻唔到

有時啲野唔想搞得太複雜 仲學緊

Ha rn就基本俾唔要bachelor degree既人盡快投入社大 suppose最多實習機會係佢
如果想要bachelor degree想讀大學想要ulife就一早俾左suggestion佢 應該a1 ou general nursing mean 19 Q3 18
應該得
只係佢點諗

具體係點

應該都忙既

開心

愛係唔會著重咩身份
只要佢開心就可以
真係愛一個人係唔會係到諗咩作賤自己
自己點辛苦 付唔付出 哂時間呢啲
你諗得呢啲就咪哂人地時間
你想要回報姐
想要回報嘅不如拎啲錢出嚟上ig
搵下啲ptgf/ptbf
你可以直接享受到你想要嘅野
你會節省好多時間
同埋用嘅錢其實都差唔多

生意好應該有bonus 識人返bar一晚可以賺1000-2000

睇咗咩戲？

你會點阻
我呢一嬲 講嘢就好堀

唔知架
都睇到嘅

tips

有個朋友 我覺得幾好傾
但佢鐘意搞到啲關係好複雜曖昧
但對佢黎講 咁先係輕鬆正常
但我只想正常做個朋友
唔想比呢啲野搞亂自己生活

無追po 上一po今晚提議既？

報到

話唔想wts send j圖 唔想討論好唔好j 講佢都唔想你同啲姊妹討論小鮮肉

俾150蚊試吓interview, 如果佢表現impressive到個考官有offer。到時再諗未遲。

異性

Yup

佢一講曖昧野就已讀佢兩粒鐘

屌走咗佢

唔錯唔錯
咁面對面呢？

佢唔係要生要死既緊急case 我覺得fine

回左
黏黏好好

直接講

佢一講曖昧野就上呢個po

又係嘅
都係佢自己點諗

leo gor 有無屌走你？

女神住邊區
咁撚多時間過黎
有錢人?

我唔會屌你的

冇

今日未留名

屌走到先算

有冇人肚餓

我長期

你唔要我啦

格劍

姐係廢青啦

咁我煮野食了

麥樂雞九件要泡菜醬同甜酸醬

屌
我想食

Me刀想go

新人留名

係

出黎
1對1我會死 聽人講野我強項

情況類似有po講 有dse人 aim三大最後asso hd
Aim唔是問題
不過結果不似如期 路還是要走
而且應該行一條朝自己目標既路
唔好俾其他sidetrack野影響自己只係識諗唔去實行

如果決心夠大 應該已經開波學dse bio了 但我估未囉
我係mean左 但係都揀條啱佢自己既路la

張圖係wor

叫佢唔好咁？
定即場已讀佢？

識食

u meant retake bio?

同大家分享

屌
好想食m記

Hiii

收皮

+1 想食麥樂g

Show㩒手機既姿態

hea笑

gugudan g?

換左10萬yen

色色薯條

係meet target全部人分

雞不了

你想食右手邊多啲

男友同其他女仔打機 個心好唔舒服

唔知有冇
我返親都好靜

同佢講左未

你同返其他男仔打機

有冇同佢傾過依件事？

石板街

你男朋友識到咁多女，我個心好唔舒服

我覺得我終有一次會忍唔住鬧佢

我都想

去ocamp食下囡囉你

冷笑一下幾好

唔駛晒自己口水
不過我覺得講清楚is good

講多幾次應該冇癮

格劍就有份

btw how's yours dse?

見人少少就

無直接同佢講 唔想佢覺得我小器
但頭先講電話 忍唔住暗示咗幾句

不是
9up緊
大家鬥激好易出事

Me做太空人啊 但屋企人以為我係hku 好尷尬唉

有男有女？
定全女？

關我撚事

平時whatsapp個啲
佢講完我唔會和應佢
有時叫佢收皮
但佢好似覺得我講笑咁

我寶寶最正

你同過幾多 連登仔出街
咩感覺

如果可以 我都想佢將佢識啲女介紹俾你

乜系？space 我都有少少心得

邊個你寶寶

幾大？

我本身又成日黑口黑面
但佢好似get唔到

呢度呢度
我好靚仔的

唔知點解一到深夜就想玩食雞

我EX

上面有人post咗四隻g

暗條鐵 直講啦 你肚入面條蟲呀而家

調理農務系

開口講啦咁

屌？

ok fine,又撚狗

佢是全世界最正的

面對面講一次囉

呵返 ok?

諗緊食咩好

我今日已經燥底

佢話asso自己無bio底都得嘛
但13-14個week真係得？
衰任何一科 攞唔到B+基本上ugc就gg了

佢諗佢la 諗非常易 做就...
浪費錢就唔好la

gg ok?

對唔住

1男2女 我知識朋友唧好正常
但聽住佢地嘻嘻哈哈 個心好唔舒服

我個retake fd 又係，所以今日燥底。本身自己又有嘢煩

你一齊打囉

唔鍾意就同佢講啦
再唔係你一齊打

本地黎講 當時都算幾新穎個手法

決定辛辣麵加餃子

我都之前都有呢個情況
但自從我知個女仔咩樣就放心左
之前佢仲帶我同個女仔食飯

真係見?

就咁食飯?
未食過ikea

邊度 最憎g

認真，唔知你係撚我定真係 唔好周圍講

正常樣好嗎
最好似我前度
我可以ff下係佢

就係咁啱只可以4個人玩
而佢又寧願同佢地玩 唔同我玩

好自信

when swim

EGU?

屌你

on9

堅

身材

我ok 我叫初戀

Swim正 港島太遠

唔明唔知係咪畀人撚。因為好似潮文

I am weak

九龍我可以

(IFC頂嗰間) 上流社會

係，sor lor ng sick ig

佢成日係咁我會屌柒佢
掛住打機唔理你感受
溝返嚟做咩

女

我叫鱷魚

等我日本回來

人大左我要學習唔好咁依賴社交

食架妹

咩都假
得自己信得過

ant man 同埋 skyscraper

一來無乜錢去咁多活動
食個飯都成舊水
二來我改唔到乜都同人比較既壞習慣
搞到自己好自卑

leo gor 信唔過？

Skyscraper 好睇嗎？

人比人 比死人
總有人叻過你

不 去食架仔

The Rock

認真 我係為咗佢學打機
不過算啦 入嚟擺低咗希望可以舒服啲

咩意思

活動台

識我可以嗎

明白

有啲架仔真係好正

leo gor信唔過
食屎狗信得過

女就留返比初戀 仔無任歡迎

死囉
我又係搵左個有女友既男仔打機
又係1男2女組合
無咩事我出返去先

細jj

都係經典 the rock 式英雄片
我覺得還可以嘅 但未去到話好好睇 好深刻果種

how

呢6個字字面上我明
不過實現唔到

槍斃

我會好感動
女朋友會陪我打機

幫你含 比佢屌

可以

自私j

為左唔令自己亂諗野要係咁聊人玩
但燒好多錢
要學下搵啲低消費獨處活動

係到睇緊求婚大作戰
神劇果然係神劇
睇十幾廿次都係覺得咁好睇 好鬼sweet

冇嘅
慢慢來
一係你將每個人都成為目標
你要叻過曬佢地

must watch 童年回憶

有ig嗎

不了
不忠

me00後有無喜羊羊？

有無人係tinder搵到真愛

我唔開心

行下街已經一日

講

追kpop? 我都係係家自己睇 有時想學下佢地dance

屌 我仲未煮野食

想交換

暫時學業方面好想做到呢樣
但係岩岩個sem唔得 已經只得5科
其他方面如外表只能草錢整容

行街好高消費 好難忍手唔買野

有無揾張龍趙虎王朝馬漢展昭？

有目標未
想做啲咩

我去打deck
但改deck又要錢

食甜品果集可以聽我喉嚨痛變聲同j背隻

原來係你 幾時還返男朋友俾我

Kpop轟機係好正
暫時玩緊just dance 跳住外國歌先

郊遊
好多地方都唔洗用錢

已諗好畢業做咩
但係人人都想考

咩係轟機 好撚專啲名詞

咁點搵你呀

佢聲稱以書面申請批核左

咁咪諗點爭贏人

⼀
想返上樓先落大雨

識唔到人
點睇

經常負面的我 人要嗎

即係專聽啲重beat歌然後好似傻佬食左丸仔咁搖

@zerok715

不是三大已輸了在起跑點

沙田第一城

追返

可能嫌我太 所以唔同我玩

追返事業之後再追外表
錢七咁既樣

e放面我聽EDM

Kpop都係追女多,當然歌都要好聽

我就知自己好中意係ig 叫春
所以索性del左

介唔到呀 我心裏面仲有好多負面情緒

我巧喜歡EDM的
不限語言

我一定唔會
我慢慢教又點話
肯咁做嘅女仔好少
同女朋友打機係一件幾咁sweet嘅事佢知唔知

香港人個個都好負面

我而家索性係度叫算

你tg?

錢七好可愛

大左個仲可乜鬼

靚仔呢？

我覺得識到個啱傾又keep得耐嘅其實都真係難 (可能我廢)
我果時down咗1日 都叫match到幾個女仔

交換咗sc/tg去傾
基本上都係之後傾咗半個月左右就大家都無再搵大家 無乜話題

Diu眼利到咁

有冇玩開

可愛

sor唔識用TG

我都係
未熟個啲我會好似啞咁

得罪講我本身唔係好識佢
係byebye左先知原來佢好多edm歌

唔係he咩？

有人叫你 @可愛

做d能夠令你開心嘅野
出去多d 參加下唔同活動 識多d新朋友
用正面嘅野沖淡負面嘅野

下次可唔可以預埋我玩 唔好剩低我一個

碌ig 係令我情緒極度低落既一大因素

我同你玩
講笑 唔好亂嚟

同埋大家如果玩tinder嘅出發點唔同 就已經好難keep到落去
加上如果對方係女仔 人地一日收到嘅match可能係幾十幾十咁上
好多新人可以取代到你

咁我借部機你地玩
我好怕做電燈膽

我住沙田

咁就唔好用了

繼續睇求婚大作戰

i am man

我成日覺得係尻痕先會玩

我正式宣布

已delete

邊個byebye

Avicii

你要結婚?

好多妹妹弟弟跳Kpop cover

盡量啦 但重災區通常係夜晚

我又靚仔咗

已經冇睇IG 半年
因為意識到
其實冇咩人想知你做緊咩
動態除非太有睇頭先post一次(半年冇post了)

IG/FB其實只係日記黎 比自己睇
正因為我生活太普通所以冇咩好post
完

想溝我?

冇遮 等細雨先上到樓

其實我都想報下果啲班跳下
但自己一個去 又無朋友有興趣
二來又係錢 學生哥真係無錢

希望訓到七個半鐘

Avicii黎講其實e首先係神曲做過我手機0聲

所以我有個自己私人既帳號
無follow人亦唔畀人follow
當電子版日記

你dance?

又一個不敵抑鬱症
同路人表示好明白

食女 。大個啲先學lo

我唔食安眠藥唔會訓到
而家未食

我紅絲黎

絲就唔洗驚啦 你預80-100一堂
睇你買幾多堂上

算係有Dance既經驗

有冇TG呀

實畀人一sell 就幾千蚊咁去
我而家成副身家就黎變三位數

lm

出黎隻秋(我冇dance but i like music)

身型係catgirl
樣係欣宜咁

正

女神訓撚左?

大冒山 隻秋

Of course I like music
Shatin主場隻秋

冇咩特出

我對面河 想飛象過河?

dl啦 Ig太耐冇用唔記得了

不會sell你既
都多人一堂一堂買
好處係 首歌岩feel先上都得
又唔會驚上唔哂堂哂錢

我可以介紹d studio ig俾你睇下
其實仲有d社區中心做到百幾蚊一個月4堂好平
又岩新手 可以考慮下

用個女團ac加你先

綠色邨？啡色邨？定NTP?

可以加我ig

只能答公屋仔

加左
睇完唔好笑

幾百個追蹤

我係其中一個

佢追蹤你?

無呀 有d資訊性ac唔想用真身ac follow
咪用副ac follow

你仲多follower la
我真ig只俾識既人follow
你唔follow我 sad

資訊性?
follow咁撚多女

低調d 所以咪唔用正ac follow女囉

我用真ig follow左你正ac la
你搵下邊個

好

好 我都覺我就忍唔住

女神加我未

又係時候要訓

Cyin 搵唔搵邊個係我真ig 搵唔到我話你知

早睡早起身體好

好精神 點算

就要訓了

女神

咩黎 求解

好消息 又被鎖門了

入唔屋企 又要坐m記了 dklm

女神幾歲

我大約知 但你自己問佢

聽完你唱歌20

染髮時有個讀攝影既fd幫我影

邊間m記

你個live

見面見面見面見面
我來了

開緊工

對面河唔知有冇24m記

我個邊就得一間

yes 咁你幾歲 好驚見面時大你好撚多

第一城啦緊係

手機影LG G6
影相唔識

仆街了我樣好大
但性格好細路

去搵你先

因為個地方靚 邊個都影到

我29歲

我覺得有部分人係啦
無論男女都可以分3類
1. 想搵人扑野
2. 想識人拍拖
3. 純粹悶攝時間

第一種，好難同你做到交心朋友 / 你唔係諗住扑嘅基本上好快end
第二種，你唔係佢target type / 有個更吸引出現 你就收皮
第三種，叫做有d機會keep到做朋友

#

正常嘅，夜晚個人係灰啲

post得多人地會unfollow

緊係越夜越精彩啦

Wa 竟然有哥哥可以係度叫

我呢

哥哥

直接唔睇(朋友)社交平台啦 女團要睇
根本係show off平台
好似連登咁討論就不用del

好彩第一次出黎時 我ig icon唔係呢個

連登e家幾歲多

我18

Added

ok

18到22 23

相差成日10年
出黎見面咪仆街

未見過小豆都覺得小豆係男神

對

你確定自己冇收廣告費？

無 但我唔介意收

仆街了
見女神會唔會冇野好講

我無錢請打手㗎

我怕到時變左太空呀
(幽默感)

不 見到你一面已經值得

Noisy Doughboy一首歌 係cwb拍mv

明唔明

So sweet 又牛死女

你那太空艙 能夠發出金色的光

今晚明珠台做wall e無睇添
Btw 係我ig搵到佢未 唔難搵

牛小豆

牙_ar

太空傳唔到聲音

屌 on9 又嬲又驚
剛有個男人就站係我坐頭前面同我吹水問我咩電話號碼 on9緊係唔比啦
剛走之前問我可唔可以合照
on撚79
我覺得
第一佢係死gay老
第二有精神病想殺9我
第三嫁上加起黎 會唔會跟蹤我
好在只係講我住沙田

最撚on9係仲帶一夜要頂 又要見佢
好撚驚

for fucking sure

未必再見既

真心驚
我唔同佢講野有5分別
佢望撚左我5分鐘(真係眼定定咁望)

見左2日 琴日都到
又係問我電話

最後個句點解
唔通你都...

痴漢痴仔真係第一次聽

對 我gay

淨返6小時可以訓

多活動 威

就飛啦 仲有好多野未搞

又社群日

就架啦

買上網sim卡未？

買左

咁得行李未執啫

唔夠衫褲 好多好舊

又訓唔著呀

Goodnite me can’t sleep at McDonald’s

點解呀？

屌 頂唔緊訓撚著左

問過啲師兄 佢傻嫁

早各位

巧啊!

Tg talk？

Tg:

一個人要sad幾耐先可以復原？

因人而異

Thx

早

晏

早²

Miss me ?

Hungry

一見到我就肚餓

早s 追一追po 原來咁多男神女神 .....我都係

早晨

d妹妹講既，又話我乖

神....神經病
乖..... 原來係潮語kai

8/10

飲管伸進鼻孔

手巴都覺得我有咁高分呀 啲自信返返嚟

......

追加七片檸檬 直到酸得面孔扭曲

kai 係潮語？

..... 你又知我成日食檸檬嘅

早s

hand ching EGU 係乜

書黎

簡稱？

瞬移

......當係吖 唔好周圍講呀

瞬間生產大量柒膠

...其實唔想再聽 好大打擊

Yes

講笑啫

講起食嘢我近排都食多咗 冇乜胃口

前日先食完死貓 ... 有時為咗方便食燒味依d死雞死鴨

手巴食完早餐

食左咩

牛扒炒蛋

自己煮？

Cafe de carol

Google

高級野

日本？

唔係wo 慢一個鐘

柒左唔好推

HK

H K G

搵野買囉

咁即係去左邊啊

無去邊

啱啱先吃完

(UTC+9
無)

太長

改做手一黏便UTC+9 咪得

Victoria Dockside

但寶寶不說

因為牛Ｂ死了

好想報仇

送頂帽俾佢？

唔知可以做咩但係好想報仇

有無好提議

點解要報仇？

浪費自己時間

90% 戴帽

帽唔怕戴 最緊要除得快

真係好嬲

有上有咩令你可以報到仇

唔知道 但係點解要咁對我

黑仔

我想令佢崩潰

嬲完咪又係咁

why not 佢咁對我

你垃圾仔/肥妹仔？

tl

yes

已經

報仇其實咩都得唔到

我唔洗得到啲咩 但想令佢咩都無曬

開左喇？

唔通俾佢開開心心咁過？

第一期率先於4月26日開幕

有乜問題？

see dr

平時d男仔打波篤魚蛋會點處理？

有得佢

咁我諗我由佢兩日都ok阿可

冰/由得佢/葯油e t c

你又知 (其實好似未有嘢行

仲郁唔郁到，伸直彎曲得唔得，嚴重就要睇醫生

冰敷應急囉 不過真係要用啲藥膏搽下 試過有幾次唔用依加手指一屈都有好小好小好小嘅痛

郁得阿，係用唔到力，因為瘀痛個感覺

我姐你 你在那

去運動舖買指套帶下

係呀 係呢啲

午睡

想食枝煙

你個邊而家好塞車

一齊

可能佢同我講緊

有傘都冇用 (濕晒先冇雨

尋既睇左佢個ex既ig
成日都形住佢地屋企張梳化一樣

？

佢地之前同居
我loop到大約三年前既圖 背景係杏色梳化

前幾日個女仔post相 個背景又係個果梳化

hand ching 係咪叮噹？

3年前......

見到你埃豬想加

成班5p偽毒去曬邊=;=

其實係咪即係話佢女朋友三年前喺嗰張梳化度？

佢應該係絲=_=
btw 你唔係去馬交咩

你真係rich =_=

上星期嘅事 即日來回

蝗蝻住居多？

有無包膠？

有咩人 叫到就死

飯鹹柑桔la

飲

做緊攤位義工 我都想

東京鐵塔？馬交新起？

乜義工=;=||)

巴黎 ( 威尼斯人

無

其實馬交除咗賭同黃仲有乜玩？豬排包又唔好食=_=

乜攤位=.=|||

無計啦 我果個hall係最新淨 其他hall好撚殘 同你去宿營果d差唔多 分分鐘仲衰過添
我果個hall間房已經屌打人地 仲要係唔洗成層share bathroom/toilet

社區攤位

有野做咁開心
我都想搵野做下 星期六日真係好撚悶啊
搵parttime又唔知搵咩好 成日想搵野學又無限延期

今日係咁落雨係咪好麻煩

室內 有冷氣

我想問係咪坑囗地鐵站行上去=_=?

去轉支那/Tw la

有無女義工orz

無 中學雞有一隻

咩啊 on campus hall (UG HALL 1-9)都係大學入面咖喎
off campus得1個係tko mtr果到

入科大你無可能行上去 行撚死你
坑口搭小巴 / 彩虹搭小巴都得

不了 無咁多時間

roller 上唔上到orz 係上斜？

仔黎 hehe?

你gpa好好

可愛的也可以！？

靜靜返pt

不可愛

冇 (基本上就係浪費時間 新起依啲賭場 一味得個大字 如果你認真行淨係行曬一個都要行半日 全部都係名店 食肆

山底上山頂，你話呢

咁慘

cat girl都係

正一食屎狗

可以轉性

不過如果我唔係散咗，我諗我今年仲係on on99咁同條女周圍去玩 去下旅行
完全唔會有career planning

我有諗過買部果d電動滑板
不過唔係由坑口上科大 係由academic building返hall
返hall要行成10-15分鐘 好撚遠

10分鐘都遠 電動輪椅啱你多Ｄ

真毒
日日stay係屋企

一公里都冇

你真係入咗嚟讀住hall就會明咖啦
好唔方便 你食個飯 / 去上堂，下下要由山底搭3次lift再行先上到去
我d frd天地堂都唔會想返hall hea
仲要科大canteen好食啲嘅都執埋，焗住出去坑口嗰d食，一係自己煮 出去1來1回 真係1.5hr都似

一日都好番啦

ok bye

何時學會不再講 不要講
心底裡那份迷茫

hi

1001

等食

菲

hihihihi

睇完天下無雙 有啲失落

無移位兩日乜都好啦 骨無移位就得

有冇人今晚一個係屋企

想死

新人A0男
想請問如果想識一個女仔應該點樣開始第一步？

呢份工係UTC+9

抄左牌未

其實fd搭fd party見過一兩次
都喺hi同bye

吓？

鼻塞到仆街

不，普通人普通樣貌可能連順眼都稱不上

佢係我表弟

Thanks 我都喺出返去先 好似有d怪怪地

妖

好眼訓

其實唔知大家有咩興趣都唔知開咩題好？

正所謂 投其所好 話題多少睇大家火花 睇你平常交談見識 輕鬆就得了

咁傾兩句問人要聯絡方法會唔會比人感覺似狗公？我驚嚇走人🤭

我平時同同性都喺講前途同錢途，呢類話題應該好難同女仔傾得到？